[說好的美國差佬大晒呢?]之前入錯屋開槍射死黑人既美國女警正式被起訴謀殺

事源:
美國德州達拉斯（Dallas）一名26歲非裔男子謹恩（Botham Jean）6日遭到走錯家門的白人女警蓋格（Amber Guyger）意外槍殺，詳細案發原因還有待警方調查，不過謹恩的母親8日公開質疑兒子的種族問題或許是他遇害的因素之一。

據報導，這起槍擊案發生在一棟高級的公寓大樓內，女警供稱她在晚間十點回到公寓後，因為以為是進到自己家，才會朝著屋內的陌生人謹恩開槍，驚覺自己走錯家門後才緊急打電話報警自首。

謹恩的母親愛莉森向媒體表示，「兒子的死就像是一場噩夢」，得知開槍女警是白人後，她想知道如果謹恩也是白人，那自稱走錯家門的那名女警，反應會不會有何不同。

代表達拉斯地區的州參議員韋斯特（Royce West）8日向媒體表示，此案是否與種族因素有關仍有待釐清，「我們要確認兩人是否有私交。在確定殺人案類型前，還有許多事情需要查明」。

警官米歇爾（Warren Mitchell）提到，謹恩在送醫後不治，女警則沒有任何受傷，目前正被強制休假中。而關於金恩的房門當時是否有上鎖，且女警是如何進入謹恩房間等，都還有待調查釐清。目前已經採集這名女警的血液樣本，準備進行毒品和酒精測試。 警方打算就現有證據控告該女警過失殺人罪。

謹恩去世後，愛莉森哀痛的表示，她想為兒子伸張正義並得到更好的解釋。她說：「我不想批判她，我們是基督徒。我們原諒。但我要看著她的眼睛，問她為什麼這樣對我的兒子。她取走了我的心、我的靈魂。」

一單半單算咩，警犬呢個職業已經係垃圾，讀唔成書拎支炮响度9 fing fing

非勤務殺人的確走唔甩啊

美國差佬係咪勁大精神壓力

起訴渣麻,都未判

7 警拖兩年先告小罪

之前女警亂槍射人未又無事
香港警權過大

呢個黑人仲要係基督徒，幅相睇落係個d超nice個隻，唔係個d惡屎能燈樣

個白人警察玩撚完

High 撚大左 ?
點會入錯人地屋都唔知

裝修都唔同啦

休班警